有冇人好撚憎麥美娟

𠴱個女仔？

有佢呢啲豬隊友先好，俾人睇到保皇黨幾弱智